新疆的「思想轉化營」- will that be coming to HK?

Watch the video..

Learned their standards..

Be disappeared.

Trained to answer in front of BBC reporter. Rewarded if answered correctly. Vice versa.
Learned and admitted that your beliefs were wrong,

Learned what to love...

Learned "advanced" culture

They say: "not a center for brainwashing or prison, but training center"

Your choice: is it school or prison?

Get sent just coz whatsapp installation!

result:

Human being is presumed guilty !!

Get ready to learn making bed in 2 to 4 months.

深圳都未有，驚西。

之前睇過 好撚震撼 如果光復唔到香港應該都差唔多下場.....

屌你老母 一貼投票紀錄就潛水
民主黨過百位黨員發起#劉慧卿不代表我 ？

#104 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區